連登好少人鍾意食海膽 ?

有冇推介 ?

冇

有咩好食

唔好食既

食我

鮨國？

lm

性器官

加拿大海膽

咁都知

白海膽

個背景好熟口面
個次我食完全日食唔落嘢，雖然超好食

食屎

睇見覺得好肚餓

我第一次食個隻臭的 之後都冇食過

日本 ?

我係穴食過碗日本海膽, 好鬼正~

btw 巴打係咪舊登個munchkin bb